過左成個月 史維收到警方解釋點解阻礙救援未？

We demand clarifications from all parties – especially from the police, regarding the cause of the delay in those most critical moments that might have saved a young life. We will be outraged if there is no acceptable explanation offered to us.

言猶在耳，又話追究到底？

推

印尼女記者都無黑警名啦
Police state 好出奇咩

Push

推到朝早!!